{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Studio-Nicholson/GM0022111637036/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[KOREA EXCLUSIVE][Men] Auxil Crewneck Knit - Klein Blue"
    },
    "text": "ブランドはStudio Nicholsonで、メーカーはSTUDIO NICHOLSONです。 商品番号はSS23 / QI3Z51PM1Pです。 この製品はフランスの代表画家イブ·クランが作った青色(Klein Blue)で感覚的なムードをお届けするメリノウールニットです。 太い5ゲージ原糸で編んで厚みがあり、適度な丈感のドロップショルダーシルエットでゆったりと落ちるフィットが特徴です。 首の部分にはリップ組織のニットディテールがあってポイントを与えました。 袖部分にある穴からウォーマーを着用したように演出できます。 この製品の表地は毛100%です。 洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯して形を整えて陰干ししてください。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "Studio Nicholsonです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーはどこですか？",
            "answer": "STUDIO NICHOLSONです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / QI3Z51PM1Pです。"
        },
        {
            "question": "このニットはどんな色ですか？",
            "answer": "青色(Klein Blue)です。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのようなムードを演出しますか？",
            "answer": "感覚的なムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このニットの特徴は何ですか？",
            "answer": "太い5ゲージ原糸で編んで厚みがあり、ドロップショルダーシルエットでゆったりと落ちるフィットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地は毛100%です。"
        },
        {
            "question": "このニットにはどんなディテールがありますか？",
            "answer": "首の部分にはリップ組織のニットディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このニットの袖部分で何が演出できますか？",
            "answer": "袖部分の穴からウォーマーを着用したように演出できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 291
    }
}